而家係咪仲有連登巴絲係民建聯個fb留緊comment

我已經分唔到邊d係藍絲，邊d係連登仔

其實d長輩圖仲work...

輿論戰...,民建聯

其實俾人cap 圖話係黃屍，cap 番佢話佢內鬼都得，證據都唔洗，啲廢老成日以為有圖就係真

其實佢地係咪真藍絲都未知
制造輿論個堆藍絲有機會係admin黎
見輿論轉哂風向，所以走去捉鬼

其實唔洗理咁多，只要佢唔夠藍，admin 都一樣可以照屈

加密啦